劉細良班良粉做乜日日勸降？

劉細良班泛民撚屌網軍日日吹和理非淡風，又想spin返去選舉。你要選咪選囉，日日勸降搞乜鳩？你想選民建聯條隊咩？人地講緊殺無赦喎

push

SSP , 06/08 , mid-night
行過想拉就拉 路人無故被捕

WTS少女要求警員出示委任證不果反被拘捕
Btw隻犬有啲似達哥。。

想收割

劉細良聯埋班左膠扯後腿有用咩？

選管會唔DQ就奇

左膠仲煩過共產黨

咁佢分析共匪同林奠分析得幾好
聽下無壞 我地同藍絲唔同
我地識揀岩聽既聽架嘛

劉細良而家最多叫和理非 唔算左膠
而且分析得幾好
係班左膠成日引述佢說話 再加鹽加醋啫